有無人夾免運Matchesfashion

有無人有興趣夾matchesfashion 免運？
佢過hkd 2000 就唔使運費
我淨係買到around hkd1200

其實我淨係想買銀包咋

收皮啦

巴打有無野會買？

加返個tg:

ok..唔緊要

仲有嗎？

sorry..已經ship 緊